又收到強積金公司通知話我蝕幾多錢啦屌

永明強積金：截至 20年03月31日
結餘：(虧)港幣(9,260.64) 如需投資轉換或更改投資授權
會唔會輸清光

100% 美股?

過多幾日升返晒啦

永明強積金：截至 20年03月31日，結餘：港幣184,799.21 盈港幣21,837.26 如需投資轉換或更改投資授權， 遞交有關指示。查詢31831888

3月20左右先由保本轉返100%高風險

(虧)港幣(9,161.93)

永明強積金：

截至 19年12月31日，結餘：港幣1,170,166.65 盈港幣124,939.90

截至 20年03月31日，結餘：港幣1,073,731.29 (虧)港幣(12,729.71)

三個月輸突

唔放就無事啦，唔會跌到18000點先黎轉組合掛

跌果少少係到叫春

我由12月尾個次＋88000
到今次收到變成＋25000
唔使由賺變蝕睇來已經幾好
我用自動導航

永明強積金：截至 19年12月31日，編號結餘：港幣289,228.21 盈港幣20,177.21

永明強積金：截至 20年03月31日，編號結餘：港幣240,101.08 (虧)港幣(28,949.92)

上年年結仲有+27000
前幾日就+8500
仆街mpf

一下少五萬

個市咁跌法 輸就輸硬架啦
你依家退休咩？
100%股票 咁多年平均都未撚輸過
仲講緊5%一年 驚閪咩
會上番去架麻屌

我都輸4000幾, 屌仲有3X年慢慢碌, 由佢

有冇人知AIA/Principal有冇得收SMS

唔想成日登入先知

成日話mpf蝕
有幾多人會睇下基金fact sheet
check下隻基金買緊乜?

我都係永明 高風險。但輸15000蚊。

永明有邊隻係一定唔會輸錢
我淨係想保本

有睇冇睇都係咁
你覺睇完只會覺得: 屌你基金佬on99揀呢堆股

港元債券?

連續幾封咁腥黎
Fidelity 永明 宏利
賺個時又唔見有信

Mpf就係輸都無得止蝕離場

債券都有輸，點睇65歲後fund?

轉晒入保守基金做定期
希望個危機快d完啦